關愛基金派發現金一萬元予低收入家庭新來港成員 今日起可到中銀分行交表申請！

賣港

支那新移民fat fat

屌佢老母！新移民都有，本地出世未夠18歲就無

香港人先冇資格

妳個id說明一切

來港5年的祝小姐說，一家三口住在深水埗，靠綜援生活。收到一萬元後，她打算讓兒子報讀英文補習班和供養在內地讀大學的女兒。但她批評政府對新來港人士的支援來得太遲，申請手續又複雜。

見到呢d 就火都嚟

係大陸又唔見佢哋叫中共派＄

我都好低收入

上支那讀大學要幾多錢,係未可以舉報佢